TRUMP：總統被炒魷，我只示範一次。

彈劾成功左
冇得再選

Deep state 想斷侵米路

點仲有面選第二次

陰鳩公全世界都攻擊佢咁濟
斷人米路黎？
姦左人全家都冇咁激氣

即係侵仔一路有大量證據都唔拎出嚟，就為左等登狗自爆，最後先拉佢
咁登狗咪輸梗？咁又未必......

侵仔輸左：喂，奧巴馬，我係特朗譜，我想......加入你團隊

亂臣賊子人人得而誅之

If you can’t beat them, join them

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
烏干達皇后
(狗隻#72795)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?